太熟既朋友你都會唔會送禮物?

我有一個中學同學 以前成日一齊玩 佢去左外國讀u 我就係香港讀 平時都係大家互請食飯咁 但係到聖誕節送唔送禮物比佢好?因為我之前都冇送過比對方。

我朋友係男仔。

飛機杯